有冇人做緊printer sales？

好唔好搵？basic salary 好低

買printer印文宣會唔會抵過出去印？

推

我in 果份 係Canon b2b account executive

分唔到你曲直。

個時第一次做sales，r左好耐先有一單所以宜家行街d sales煩我都唔會太介意。

唔識交番俾專業人士答

上年in過
頭3個月$9000+$4000
第四個月 $9000

個manager想幫我安排second in但係不了
之後個manager隔左一排又叫我做
頭3個月$12000+$4000
之後$12000老底

不了

咁巴打仲有冇做b2b sales

冇啦

巴打佢今年開咩offer

都係頭3個月12k+4k
之後12k老底

有咩好路數

我淨係記得係呀叔manager
已經唔記得佢咩名

咁可能係同一個
結果你有冇take offer

其實今日先in 佢講到好似請左咁
不過真係唔知依行搵唔搵到

同我上年一撚樣
佢個時想即日叫我second in
之後WhatsApp 係咁sell我間公司好有前景

我覺得其實跑到係搵到 但幾多先叫搵到就見人見智啦

巴打做邊間？

做過2間(仲做緊) 行頭得幾間唔講啦 有無其他野想知？

一入行係咪乜support都冇就打 cold call 搵客

同埋Canon 依間伏唔伏？

有分hunter同farmer role 小弟慶幸一入行係後者 有客比我跟
但cold call唔work啦應該 呢行好少聽人cold call搵客